想買羽絨 求推薦

留意到mont-bell有 800FP 同 1000FP 但保溫差幾遠??

想整件二月去東京都用得

大約1K-2K多D

1000 唔洗諗， 暖到濕

香港著??

試過二月尾去東京其實都唔係好凍

我二月中去 定係羽絨背心＋外套？